[大逃殺]一百人的聖杯戰爭

是咁的
最近玩成日煲PUBG和FGO
所以就想寫一個奇怪的「聖杯戰爭」
聖杯將有願望的人捉入聖杯裏面大逃殺
直至入面得番一個願望

無錯,係「一個願望」
因此,具有相同願望的人可能會一起組隊戰鬥
但係有誰能夠擔保你的隊友會否突然背刺你?

戰埸上有魔法和子彈（私心想玩一個放魔法的大逃殺）
但是誰能擔保未知的咒文會比子彈快?

「你好許願者，歡迎來臨聖杯參加聖杯戰爭。」
許願者？我有甚麼願望？

「最後一個許願者都入埸了，現在我再向大家說明一下大家必須要知道的事情。」
「聖杯戰爭的目標是『戰埸上所有人都同意實現同一個願望』。
因此你可以選擇說服，消滅或者背叛其他人去達成你自己的願望。」
張開眼睛，我看到我身處人群當中
剛剛我還在天台上喝酒，為甚麼我會來到這個地方！
這裏是個有大約一百人的廣埸，廣埸被大量的書本和槍械包圍

「在各位頸鍊上面的寶石有個投影魔法，可以告訴你各種必要情報
例如地圖，物品資料，死亡訊息，甚至可以接收文字訊息。
這條頸鍊不會被破壞，而且不能除下」
這個時候，我的頸上面有條紅寶石頸鍊憑空出現。
在寶石上輕輕一按，就會在一隻手掌以外的地方投射出資料，就算前面東西擋住，也能看到資料的投影。
例如現時有一百人存活，廣埸的地圖。
所謂的文字訊息，就是一個完全開放的匿名聊天室，可以看到港獨和親中人士在文字頻道罵戰，但看不出是誰打的字。

「現在各位有五分鐘的時給大家測試武器和投影寶石，而且不會造成任何傷害。
同時你們亦可以利用這段討論大家的願望。
五分鐘之後，你們就會被傳送到戰埸上的任意一個地方，祝各位好運。」
女聲說罷，眾人開始行動。
有人執起槍枝向人群開槍，但穿過我們身體的子彈並沒有造成任何傷害，痛楚甚至感覺。
有人拿起書本，讀出書上的咒語詠唱魔法，在廣埸上燃起紅色黃色紫色的煙花。
有人在廣埸中間爭執在爭論「香港是不是中國的一部份」。

在人群當中，我看見幾個熟悉的政治家。
梁天琪，黃枝豐，梁郭雄和黃育民幾個前反對派議員也各自找到了幾個黨員一起組隊作戰。
他們不是因叛國罪判死刑的嗎？為甚麼他們會出現在這場聖杯戰爭入面？
這個時候，我想起了我為甚麼要在天台喝酒…其實就是想跳下去而已
也許只有死人才會來到這兒。

梁天琪以「香港獨立」為願望，馬上召集了大約二十個支持者。
同樣地，也有大約二十個親中人士因「反對港獨」而聚集。
兩班人互相叫囂，但誰也傷不到對方。
其他反對派領袖經過一輪商議後，也決定加入「港獨」陣營，成為一個四十多人的軍團。
四十多人的勢力，應該足以摧毀親中派。
不過，香港脫離共產黨統治也是件好事，當他們打贏之後我再加入吧。

我遠離了廣埸中間的罵戰區，走去靶場想撿把槍練練槍法
只可惜所有槍都已經名花有主，而我也無辦法搶槍。
也許因為他們聽完廣播之後就馬上來靶場檢槍吧。

於是我在周圍的書堆中找魔導書，看著別人放魔法好像很爽。
水晶頸鍊在書堆中的魔法書上投射出各自的書本名字
火球術，喚龍術，冰雹，毀滅雷擊
先看看那個名字看來很強的「毀滅雷擊」
頸鍊馬上告訴我魔法效果和咒文長度

「在天空上召喚一塊雨雲並電擊所有在雲下面的敵人，對室內的敵人無效。」
毀滅雷擊咒文長度寫幾乎是整本書，不把整本書的咒文唱完魔法會失效。
就算是最基本的火球術，也有一頁紙的咒文要背誦，讀錯一個音節也同樣失效。
當我詠唱那一頁紙的咒文的時候，周圍環境慢慢淡化，消失
「測試時間結束，現正轉移至戰埸。」
這證明了一點，魔法咒文比子彈慢很多，就算這個戰埸上有魔法也不怎樣強勢。
雖然魔法並不需要消耗甚麼魔力或者能量，但冗長的咒文足以讓敵人在你的口上面開幾個洞。

回過神來，我身處在一間木屋當中，手上的火球書理所當然地消失了。
木屋入面只有一把塑膠魔杖和急救包，但是我聽到外面已經開始槍戰了。
說好了的理念碰撞呢…這根本只是個大逃殺！
頸鍊告訴我這把魔杖叫「魔法少女契約」可以將一個女生變成魔法少女，身為魔法少女可以創造一個魔法並用魔杖戰鬥。
然而我是個男生，所以這把魔杖只是單純的垃圾。
不過我依然把它留下來，說不定可以把一個蘿莉變成魔法少女。
說得有點遠，先從目前的槍戰中生存過來比較重要。

推

戴番個頭盔先：

下面堆政治家
我係「特登」打諧音，讓大家有點代入感
不代表現實中的任何事件

設定上
時間點是近代的未來
入得聖杯都係枉死的人
咁佢地點枉死呢？入面有講
同樣地不代表現實中的任何事件

然後我打陣ＰＵＢＧ先返黎

lm

留名支持

留名

看看地圖，這裏是城鎮區，有大量建築物。
望望留言版，沒有任何人留言，只看見有不少類似的死亡訊息
「陳冰被洛華頓以ＡＫＭ擊殺，餘下８０人」
望望窗外，這裏裏是一條由木屋建築而成的街道，槍聲是在遠處傳來的。
雖然有點風險，但我也只能溜到其他木屋看看有沒有能用的武器。
要不然那傢伙可能會搜到這兒，留在這兒只會等死。
我跑到屋外，用最快的速度跑到旁邊的木屋。
我一邊跑，一邊聽到子彈劃過的聲音，槍手已經在瞄準我。
我馬上推門進屋，槍手還是瞄著我的木屋掃射
木屋並不防彈，每道木牆都被子彈貫穿，我根本無處可避。
槍手對我的壓制被另一聲更大的槍擊制止
「洛華頓被徐文以Kar98k擊殺，餘下７５人」

所以我被救了嗎？
還是那個徐文也是來獵人的，只是剛剛那個拿ＡＫＭ的洛華頓比較囂張所以被抓。
不管如何，目前我是安全的，至少有幾秒時間可以給我檢東西。
我在睡房內找到了一些5.56mm子彈，只可惜房間入面的槍被子彈射爆了；
廚房入面有些個背囊，入面有些罐頭和支裝水，幸好沒有被打壞；
回到客廳，我看見垃圾堆中埋藏著一把劍。
劍鑲有三粒寶石，插在高級皮劍鞘入面，還有條腰帶可以綁在身上。
這把劍叫做「三咒之劍」，可以透過詠唱咒文可以儲存最多三個魔法，被儲存的魔法不需要再詠唱就可以直接使用。
看起來很強的效果，但沒有魔法的情況下，這只是一把廢鐵。
更何況敵人是拿著狙擊槍的殺人狂，用冷兵器應戰實在是白痴。
不過目前手上沒有槍，所以只能湊合一下。
但是現在走出屋外也只會被狙擊手直接射殺。
怎麼辦呢？
只能在文字頻度自嘲吧。
寶石頸鍊投影出一個鍵盤，給我用倉頡輸入法打出一個個中文字。

「外面的狙擊手你好，現在我走出門口會被你射死嗎？」
訊息是匿名的，但一百米範圍內的所有人都會收到。
等了幾秒之後，有人回答：
「說一下你的願望，再決定射不射你」
要答港獨或反港獨嗎？
感覺答那一邊也會有人射我。
「同一個問題，我也想問一下你的願望。」
「在戰埸上多殺幾個人。」
我身旁的木牆馬上多了一個彈洞。
的確，選擇現在開戰的人，恐怕都是想殺人的戰鬥狂。
現實中殺人是犯法，因此想在聖杯戰爭中盡情享受殺戮。
「我檢了一堆魔法道具，想享受更暢快的殺人體驗嗎？」
「這樣不如先把你打死，然後入屋慢慢檢！」
又傳來一下槍聲，不過這發打在客廳另一個角落。
從這兩個子彈孔，我可以推算出槍手開槍的方向
然後再對比一下地圖，在一百米內那個方向的房屋
他應該在斜對面的那間木屋開槍射我，而且手上只有一支Kar98k狙擊步槍
要衝過去跟他拼嗎？以手動步槍的射速，只要他打失一槍，我就可以斬死他
不過只要他打中任何一槍，恐怕都是直接秒殺。
還是我用劍在木屋斬開一個洞逃跑呢？文字頻道看似只有我和他在交流，表示一百米內沒有其他人。
我決定先去其他房屋撿把槍再跟他拼，拿冷兵器在狙擊槍面前橫過街道完全是自殺行為。
不過在我想起身開洞的時候，我聽到門外有腳步聲。
所以他要入屋殺我了嗎？

加油

低沉的腳步聲一步步的接近我，把門慢慢地推開。
就是現在！
我一個箭步跑到門口，揮劍斬向進門的人。
電光火石之際，他的散彈槍已經指著我了！
散彈槍子彈把我彈開，撞爛了客房的牆壁，整個人掛在缺口上面。
痛－
散彈槍這種大口徑槍械，吃一發已經是極限了吧…
雖然腰腹帶著強烈的痛楚，不過我身體似乎還能動，思路還算清晰。
我從牆上的缺口爬出來，看見對方的頭被一分為二。
看著從頭顱中流出來的腦漿和血，我知道他死得不能再死
我摸摸劇痛的腹部，沒有傷口，子彈孔，甚至連血也沒有。
不過寶石頸錬卻以一條空的「血條」告訴我，剛剛那一槍使我身受重傷。
恐怕我們的身體已經不是正常人類了吧，否則剛剛這個距離，散彈槍一早已經將我一分為二。
檢回一條命之後，我搜括他身上的屍體，撿走他手上的散彈槍，背著的狙擊槍，還有一個急救包和子彈。
拿著這些急救包，頸鍊貼心地告訴我，把急救包的紗布貼在感到痛楚的部位就能夠治療自已。
我照著做果然減輕了一點痛楚，那條近乎全空的血條也回復了一半。

附近好像已經沒有槍擊，似乎想開槍的人都已經死了。
拿到槍枝之後，我開始搜括其他房屋。
開門，檢查客廳，再每間房間都進去看看。
重覆了幾次之後，我再獲得了一批藥物和子彈，至少有人想打架也可以還手。

突然我聽見某間屋傳來哭泣聲。
我輕輕推開大門，在客聽看到有個十歲左右的小妹妹抱著頭哭
這間屋客廳有物資，房間也關上門。
應該沒有其他人進過來，否則他應該已經拿起槍殺人了。
唉…連十歲的小妹妹也要大逃殺，這會不會有點離譜？

也許我對她動了惻隱之心，也許我想把她變成魔法少女幫助我，總之我不想讓她死。
我輕輕地關上大門，慢慢地坐在她面前。
「小妹妹，你沒事嗎？」
我放下手上的散彈槍，盡量溫柔地安慰她，雖然應該不會有甚麼效果。
大逃殺這種非人環境對小朋友實在是過份殘酷。
「我只是不想上學而已…為甚麼要把我送來這種可怕的地方！」
她抱著我哭，大概是被剛剛的炮火嚇壞了。
「大概因為你有願望要實現吧，可以告訴哥哥你有甚麼願望嗎？」
「我想天天都玩很多很好玩的遊戲，不需要做功課，老師也不會叫大家默書測驗。」
也許她只是不想做讀書機器而已，如果實現這種願望也需要參加大逃殺的話也實在是有點悲哀。
「那麼，你需要為你的願望奮鬥，排除所有不同意這個願望的人。」
我將魔法少女契約交給她。
「這是你的武器，成為魔法少女並用魔法戰鬥吧。」
她接過塑膠魔杖，唸出一句咒語後就全身發光。
她的衣服變成了粉紅色水手服，那支塑膠魔扙變成了真正有功能的魔杖並發出了粉紅色的光。
粉紅色的光化成一個紅心飛向我的頭，然後馬上爆炸。
「對不起哥哥，如你所說的一樣，所以我要排除你。」
「我真正的願望是，用魔法把整間學校，整個可惡的世界毀滅。」
這是我最後聽到的聲音了。

你以為主角會開外掛？
殘念

主角死左？

主角係可以替換的
小蘿莉亦未必是楚楚可憐

大逃殺有人死係正常不過ga野
而且主角光環對其他所有人都唔公平

因此,就算係敍事主角
其實也只是個普通玩家,隨時可以死和更換主角

主角咁就死咗呢個玩法幾新鮮，留名

正評留名

「支持港獨的朋友，我們來球埸集合吧。」
在城市區以北一百米外的學校區，有人用文字頻度發出這段訊息。
「我們一起屠殺支那狗吧！」
「對，我們人多勢眾，會合之後會很好打。」
「真不明白為甚麼要我們組隊但又把我們打散…」
這段訊息觸發了一連串討論（洗版），一發不可收拾。
的確，港獨勢力佔了百份之四十，如果他們能順利集結成軍團將會無堅不摧。
開始有幾個人走到建築物外面，去到毫無掩護物的藍球埸上集合。

「等等…我在趕過來！」
「別走啊！」
他們集合之後，文字頻度不停有人叫他們不要走開。
再過幾十秒之後，再沒有誰趕過來。
因為過來的是一枚手榴彈。

「港獨屁孩真的他媽的智障。」
「幸好我這個網絡評論員寶刀未老。」
有個說著普通話的男人在某間廢棄課室抽著煙。
只要有文字交流，就有五毛生存的地方。
因為文字頻度是匿名，所以他們可以假裝是港獨支持者，再煽動其他人做愚蠢的事。

整件事我看在眼裏，我看見他發訊息和丟手榴彈。
因為我藏在這間廢棄課室的儲物櫃入面。
聖杯戰爭開始我被傳送到這間班房。
撿了一支手槍和子彈之後，聽到有人來了就躲進這個儲物櫃入面。
這個人手上有支步槍，我不想跟他正面對槍。
原本我想待他轉身離開的時候偷襲他奪槍，但他卻坐在這裏打字和抽煙。

「別躲吧小鬼，我知道你一直在裏面。」
「你不出來我就打你。」
突然他用槍指著我。
既然被發現了，也只好乖乖出來舉手投降。
「會躲起來的，應該不是那些殺人狂。」
「槍放在地上，我跟你談個交易，做個朋友。」
我把槍放在地上，他也把步槍暫時放下。
「港獨只是偽命題，他們也只是想找個理由組隊而已。
人多好辦事，多一支槍總會打贏別人。
我不管你有甚麼願望，只要你的願望和他們不同，其實最後也要殺掉他們，對嗎？」
我的願望…對嗎？
我只是想要一個老婆，一個自已的家。
現實的女人都是婊子，在你面前擺出公事公辦的樣子，然後用盡一切方法拆磨你；
有點美貌的婊子會把自己當成女神，別人對他好是應份的；
婊子們一邊說男女平等，另一邊卻要我給他坤士風度。
還是二次元的老婆好，只可惜我們的感情被螢光幕擋住。

「你的意思是，想娶現實以外的女人為妻？這個願望我喜歡。」
他竟然同意了我的願望，所以我們要合作了嗎？
「這把ＵＭＰ給你，子彈跟你的手槍是共通的」
他把一把衝鋒槍和子彈拋給我，給我武器是信任的意思？
「雖然我不清楚甚麼是二次元。
但如果可以把電腦裏面的女人帶出來做老婆，這真的很有趣。」
想不到我竟然要淪落到要投靠五毛，但看他剛剛用計滅了一隊人，應該是個有腦的軍師。

有得揀願望仲要揀個二次元既

電腦入面你想畫個幾大，細細的囡囡都可以
性格任擇
仲無無條件愛上你

講句唔好意思先
暫時要寫下五毛視角
因為如果港獨派四十人順利地集合打團戰基本上贏硬，無意思

「那麼你的願望呢？」我也問他同一個問題。
「報復背叛我的人，就這樣簡單。」
所謂兔死狗烹，在政府成功誅殺反對派的今天，也再沒有必要有五毛存在。
某個角度上，他和那班港獨派的處境是類近的。
不過基於洗腦效應，他還是難以接受港獨。
也許他只是想對付弄死他的某個高層而已。
「不過給我一個後宮讓我樂不思蜀也不錯。」

「請在五分鐘內移動到白圈入面，否則你一直受傷直至死亡。」
文字頻度傳來這樣的訊息，地圖顯示了一個佔據三份一位置的大白圈。
只可惜白圈在我們北面，最近我們的白圈邊緣離我們有半公里，是由多間魔法學校組成的區域。
突然看到窗外面有個粉紅色光球飛過，那個男人架起步槍用瞄準鏡望著它。
「難以致信…竟然是個小妹妹。」
最後他放下了槍。
「原本想開槍把她打下來，但是…」
不過在對面的建築物卻有人瞄著光球開槍，我們可以清楚地看到槍械的火花
男人向那個火花打了兩槍，然後就有了擊殺報告：
「陸非被鄭常以M16步槍擊殺。」
「所以說，在暗處開槍十分危險，我們快點轉換位置吧。」

「你叫做鄭常沒錯？」我一邊走一邊問他。
他點頭，同時也問我名字，我答他我叫張時進。
我們這幢建築物等對面那幢是連接在一起的，所以可以直接經走廊走過去。
不過他鄭常叫我壓底身體慢慢走，同時留意身邊有沒有奇怪的聲音。
我放大耳朵去聽，聽聽有沒有我們兩個的腳步聲以外的聲音
旁邊的房門微弱地卟了一聲－有人躲在門後。
我打了個手勢示意有人。
「３０６房的朋友，有興趣組隊嗎？」鄭常打了個訊息，然後拿槍指著那道寫著３０６的門，這是談不攏就射殺的意思。
「不要射我就好。」
門打開了，入面是個跟我差不多年紀的女生，她身穿中學校服有一頭短髮戴著眼睛。
她舉高雙手示意和平，她腳邊有把Steyr Scout輕型狙擊槍和一堆7.62mm子彈。
「即使我們的願望未必一樣，我也希望暫時休戰，到殘局才決勝負可以嗎？」
「多個人多把槍能夠提高生存率。」
她輕輕地點頭，然後撿起狙擊槍和我們一起走。
少女叫做何敏琳，因為公開考試壓力太大吸氦氣自殺，醒來後就來到聖杯了。
原本她想再自殺一次，不過狙擊槍槍管太長根本射不到自已，所以作罷。
剛好我們經過就想試試組隊打仗是怎樣的，不過手上的狙擊槍她完全不知道怎樣用。
我們經過走廊，到了那個被我們打死的人的房間。
搜括屍體拿了一些補品後，我們決定直接跑去魔法學校。
「現在開始跑還可以趕及，如果這間學校入面還有其他人的話，應該也會開始跑圈了。」
我們找了條樓梯向下跑，從樓梯的窗口看到停車埸上有一架汽車。
停車埸有一隊三個人正在跑過去。
「射他們，我們要搶車。」鄭常命令道，他的步槍已經瞄準他們。
他輕輕射幾粒子彈已經打死了一個人。
「還發呆甚麼？開槍打人吧！」
我用衝鋒槍向瞄著前面亂槍掃射，敏琳也用輕狙隨便打了幾槍。
停車埸上除了那架車以外並沒有任何掩護，因此對手只能白白捱打。
「時進已經幫你壓制好敵人了，敏琳把鏡的十字點放在要射的人上面然後開槍吧。」
鄭常再打幾發子彈收掉了另一個人，敏林射失了幾發，但最後還是狙殺了最後一個人。
對手死光以後，我們落到地下。

「一會兒，咱們一口氣跑到那架車入面。」
「就算有人開槍打我們，就算有人倒下了也不要回頭望，直接上車。」
的確，就算我們收掉了原本要上車的隊伍，換我們要上車的時候還會暴露在同一個危險上面。
於是，我們只好一鼓作氣向前衝，跨過地上的屍體直接往那架車走。
幸好途中沒有任何人向我們開槍，恐怕我們是離開學校的最後一隊人。
我們都上車之後鄭常開動汽車，駛往魔法學校。

這裏是塊草原，草有半個人的高度，車子在輾過的草上面留下兩條深深的坑紋。
「為甚麼你的槍法那麼準？」敏琳用廣東話問鄭常。
「我是駐港部隊的軍官，平時多練靶就會準。」
鄭常說他是負責統領資訊科技作戰的軍官，平時就指揮五毛操控輿論。
常中央下令誅殺反對派的時候，他被打成叛徒並以軍法處決。
由於大家在現實都死過一次，所以開始談談各位的死前經歷。
敏琳是因為學業壓力而吸氦氣自殺。
而我…
「
我幫女神趕Project，然後她回頭誣告我沒做事，結果老師選擇相信「品學兼優」的女神。
那個「女神」好像交了男朋友，所以想甩掉我。
每次我拿出證據申訴，那個女老師總是擺出不耐煩的表情。
每次上那個婊子老師的課，那個婊子老師都會針對我。
每次我申訴那個婊子老師不公平，她說說我不尊重師長。
現實中的女人都是婊子！」
「所以你是怎樣死的？」敏琳打斷了我。
「我不知道…」
我吸了一口氣，把我臨死前做過的事說出來。
「我只記得我昨晚在熊貓網對著成人漫畫尻了幾槍然後睡覺。」
埸面突然變得尷尬，不但敏琳面紅我也羞得說不出話。

「伏下！」鄭常突然警告。
我和敏琳都躲在座位下面，然後傳來一聲沉重的槍擊。
「鄭常被蘇永利以ＡＷＭ擊殺，餘下６０人」
「蘇永利被汽車輾死，餘下５９人」
看來是有個人看到車子走避不及就硬著頭皮向我們開槍。
車還繼續加速，鄭常的屍首還踏著油門。
我爬到前座，把他的槍檢走之後就把他的屍體踢下車。
「永別了，五毛。」

「坐穩，因為我沒有車牌！」
五毛死了以後，我終於可以說回廣東話，放下心頭一塊大石。
要不然其實那個鄭常徒手都可以打死我。

前面就是魔法學校，快停車！
腳下兩個按鈕，一個是油面另一個是腳踏
我踏下鄭常沒跟過的按鈕，車子馬上急停，但依然撞上了建築物。
車壞了，但我沒有受傷。
不過敏琳好像撞倒了前面的座位…實在有點抱歉。

停車後，我回頭看看敏琳，她眼泛淚光好像想哭的。
「大叔死了…」
「大逃殺是這樣的，總是會死人的。」
反正我一開始就想殺掉他搶槍，現在他幫我擋了一槍剛剛好。
鄭常遺下了一個背囊，入面有些5.56mm子彈和急救包，還掛著兩個手榴彈。
於是我把我的背囊，衝鋒槍和手槍給了敏琳，自已拿鄭常的背囊和他的M16步槍。
「別再哭了，我們要走進魔法學校了，說不定在魔法學校能學幾個好玩的魔法」
我推開車門下車，她也硬著頭皮跟著一起下車了。

幾有趣 但好難寫咁咁多人 好難carry

雖然戰埸上有100個人
但未必要寫曬100個人

地圖上唔同地方都打緊架,所以人數會直線下降
打埸PUBG就會明,執執下野個埸就得番20-30人
(雖然這邊有魔法同AOE )

支持！寫得寫好，有故事sense！

文呢？

唔好意思,星期六去左玩卡,星期日去左遊行

魔法學校是由很多三至五層樓高的建築所組成，而三樓有個露天平台接通所有建築物。
而我們踏著車頭，打開一扇窗戶進了去其中一幢建築物。
這裏是一間實驗室，一排牆櫃入面放滿一堆顏色鮮艷的不明液體，實驗枱上面也放滿了試管，藥劑和筆記本。
「這是配製治療藥水的配方，花藥紅混合如虹血。」敏琳閱讀了筆記
原來實驗枱上的藥劑是已經做好了的治療藥水，喝下去會完全回復生命值，而且在五分鐘內減少所受的傷害。
「而花藥紅和如虹血各自跟其他藥劑混合會發生魔法反應，因此不要胡亂混合。」
她繼續讀出筆記上的警告。
我走近這些牆櫃，寶石頸鍊就告訴我這些藥劑各自的名字，其中有一種叫做「花藥紅」，另一種叫做「如虹血」，兩種都是紅色的。
要把這些藥劑全部做成治療藥水嗎？做太多我們也帶不走。
而且可能有其他配方可以混合，只是在這個地方我找不到。
我把藥水塞上試管蓋，然後連同筆記本一起帶走。
實驗室有兩道門，一道寫著「黑房」，另一道沒有名字
我估計黑房應該是做一些跟光有關實驗的地方，而且不過因為漆黑的關係會難以搜索
因此我們推開沒有名字的門來到走廊。
我打了個手勢叫敏琳不要發聲，用耳朵聽聽周圍有沒有人。
這條走廊都是各種不同實驗室，有生物實驗室，有微元素實驗室，有毒理實驗室等等。
我們調查過這些實驗室，不過我們找不到任何跟魔法有關的情報，寶石頸鍊能告訴我們實驗物品的名字，但需要有筆記本或看過相關課本才能夠知道混合配方。
例如生物實驗室可以製造合成獸助戰，徵元素實驗室可以製造稀有物品，毒理實驗室則可以製造毒藥或解藥。
而這些筆記本和課本應該在課室或圖書館當中，就算拿到手也要在行動範圍收窄前回到這些實驗室合成，時間上好像有點趕急。
雖然這幢建築物在白圈入面，但這個白圈應該會繼續縮下去。
我們走上樓梯去到二樓看到更多實驗室，看來這一幢是實驗大樓。
「不如索性略過這一幢，去圖書館找魔導書或筆記本吧。」敏琳提醒。
我們走上三樓，依然是實驗室的樓層，估計四五樓也是實驗室。
不過在我們打算離開的時候，我發現「性祭儀式實驗室」的門是打開的。
這是個「有人進了去」或「有人進過去」的訊號。
我打了個手勢，叫她提起衝鋒槍備戰。

上水交帶句嘛，以為尾已爛

好似幾好睇 正皮留名

唔好意思

今日去學畫，睇睇趕返屋企之後出唔出到
頭先扮工果陣打左小小
理論上性祭儀式應該會落小小甜

一定要有想要救所有人既大左膠

尋日真係熱到想死

性祭儀式實驗室內面有個男人坐在一個魔法陣上面，脫了褲子對著一本書尻槍。
一如房名，他用性來實行一些不明儀式。
由於不知道會發生甚麼事，所以先打斷他再說。
我將步槍上的瞄準鏡對準他的頭，怎料子彈向上飄移打了在後面的紗床上面。
敏琳跟著補槍，把他打死了。
那個人的屍首仆倒在魔法陣上面，魔法陣生成了一個黑洞，將他和那本書吞噬。
「魅魔莉莉娜降臨！」
「司馬洛被何敏琳獻祭，餘下６０人。」
看到這段訊息，我深感不妙。
「跑！」我拉著敏琳向外跑，但是敏琳卻把我扯住
回頭一望，有個紅髮祼女死抱著敏琳，那個祼女額頭有對蝙蝠耳朵，屁股申出了一條惡魔尾巴，看來是那個死亡訊息中所指的魅魔。
我不夠魅魔力量大，所以只能鬆手。
魅魔把敏琳壓倒在地上想要強吻她，但是她極力抗拒。
魅魔感到沒趣，所以就放開了她。

「真是沒趣，不想跟我愛愛的話，為甚麼要把我召喚出來？」
魅魔以鮮血包裹自已，然後鮮血變成一件粉紅色的紗裙。
這條紗裙是半透明的，若隱若現的私密部份比起不穿衣服更誘人。
完全是二次元跑出來的美人。
她背後長出了一對蝙蝠翅膀，表示其實莉莉娜也是個吸血鬼。
「我可以啊－為甚麼你要找個女的愛愛？」我指著敏琳。
「因為是她把我召喚出來的。
召喚我有兩個方法，跟我的召喚書愛愛，或者在書上面獻祭一個人。」
因為敏琳尾刀那個人，所以她變成了魅魔的主人。
天啊，真的暴殄天物！

「雖然我不介意百合，我也要跟契約者愛愛才有魔力戰鬥。」
敏琳吃驚得不停搖頭，莉莉娜嘆息。
「要不然每一小時殺一個人，因為我是魅魔但同時也是吸血鬼。」
「跟我做不行嗎？」我單刀直入問她。
「因為召喚儀式被簡化了，所以必須要由契約者提供魔力才能維持我的存在。」
「所以請滾，我們兩個女人愛愛容不下男人。」
我被趕出房間，門被關上。
如果那支槍的射歪，在房間內跟魅魔愛愛的人就是我！
「放輕鬆一點，將身體交給我。
有甚麼特別的感覺不要怕，讓他洩出來。」我聽到莉莉娜的耳語
我聽到入面傳來布料磨擦的聲音，是莉莉娜解下衣服，還是敏琳缷下心防呢？
兩個女人肉帛相見互相親吻，光用想的就已經牙癢癢，更何況還聽到不同音調的吸吮聲音。
該戲肉了嗎？
「有甚麼感覺？」莉莉娜說
敏琳發出一聲淫蕩的嬌喘。

雖然兩個女人之間愛愛我不應該留在門外偷聽。
雖然我應該趁這個時間去其他地方看看有甚麼武器或者魔法書。
不過聽到這樣的嬌喘，思想到房間內的肉體，我就硬了。

二次元的百合是這世上最美好的事，我也想看看現實中是怎樣的一回事。
我輕輕地推開門，看到兩個純潔的身體在紗床上互相交纏。
莉莉絲貪婪地吸吮敏琳還未發育完成的乳房，伸手採探她胯下的花蜜。
「不行了，要尿出來了！」
「不要緊，隨你的感覺出來吧。」
坐在床上的莉莉娜用眼角瞪了我一下。

她在誘惑我嗎？還是默許我繼續看？
看到她的眼神，我的理智好像斷了，拉下了拉鍊開始尻。
莉莉娜伏在敏琳身上有節奏地磨擦，敏琳抓住床舖感受著從所未有的愉悅。
敏琳淫叫了一聲，兩聲，跟我手部磨擦剛好同步。
「我不行了…啊！」
在她失控呻吟的時候，我也同時發射了。
莉莉娜用充滿愛液的手，往她自已的花蕾深探，分享彼此的愛液。
當我看得入神的時候，覺得後腦被兩粒尖銳的東西穿過。
我不受控制地向前仆。

最後，我只聽到有人進門和激烈打鬥聲。
至於誰贏誰負，不輪到我這個輸家話事了。

色字頭上一把刀
節哀

下位主角將會在魔法學校入面遇上政治衝突
請拭目以待

本身有玩PUNG, 加左魔法同性之後吸引力低左,

但都好睇既

性係陷阱
好吸引，不過掂左無好下埸

遊戲角色係玩家控制下可以專心戰鬥
因為心情和慾望都係玩家腦海中，不會流露在角色上面
現實的人會有七情六慾，當面對誘惑就未必能以全力戰鬥

當你的願望不是你第一目標
當你的專決力因其他事（例如性，天真的惻隱之心）分心的時候就係你比人殺的時候

有關魔法
淨係寫槍戰我唔識寫
加上如果唔加小小魔法落去，可能連一些基本資訊都要慢慢查

不過，魔法武器唔會勁過子彈
如果勁過子彈的話，全世界都會去搶果陣件魔法道具
情況就好似大家爭airdrop
爭完之後總會有個人好肥,佔好大優勢
但還是可以被打死

因此，第一二個女角最後會出番黎打架

正！

搞到我都想寫

推！

係我想打文果陣,睇到PUBG有比賽
結果走去睇比賽
雖然個設定有D唔同,但睇下人地點播比賽應該會有幫助

聽日扮工果陣再出文吧

二零三二年，香港依舊被中國政府全面控制。
議員都是做做樣子，為政府舒發市民的怒氣。
媒體如果不唱好中國的話，就會被斷絕資金來源；
商人如果敢批評中國的話，沒人會跟你做生意；
市民如果敢反對中國的話，他就會被消失了。

但是中國的領導人還是在這樣和諧的香港被暗殺了。
政府借勢宣佈緊急狀態，並且將所有曾提出反對意見的議員，政治人物，甚至是一般市民拉進拉進特別勞教所。
據說沒有人能夠活著由特別勞教所走出來。
結果，權力鬥爭的勝利者既成功發動政變，也順便消滅反對派了。

我，則在警察來抓我之前就跳樓自殺了。
因為我支持過港獨派的梁天琪，陪她抗爭過，守護過她心目中的香港。
只可惜香港背叛了我們。

聖杯給了我再次跟天琪姐合作的機會，再一次爭取香港脫離獨裁政權的機會，再一次挑戰宿命的機會。
只要幫助天琪姐贏出聖杯戰爭，這個願望一定可以實現。
聖杯把我傳送到魔法學校的宿舍，房間入面我檢獲了一支R1895左輪手槍和七粒不明藍色子彈，還有背囊和魔導書。
「各位，我是香港獨立陣線的梁天琪，各位戰友應該認得我。
由於留言板是公開和匿名，所以戰友見面時請馬上以示威口號相認。
失散的戰友們請自行作戰，切勿在留言板相約在特定地方見面，以免被埋伏。」
我看到了這個匿名訊息，知道天琪姐在我附近
「我會想辦法會合你！」我回答了一句
「你這個婊子在這所學校，祝你快點死。」但是附近也有敵人。
突然我聽到左面傳來三發槍聲。
「雷明德被梁天琪以R1895擊殺。」她在在我旁邊的房間！
這個擊殺報告暴露她的位置，聽到槍聲的五毛應該會過來殺她。
果然，遠處傳來急步上樓梯的聲音。
我走出房間，往那條樓梯開了一槍阻嚇，牆壁竟然由子彈孔開始結冰！
藍色的意思是結冰嗎？果然是魔法學校。
「光復香港，時代革命！」我在走廊叫出我們曾經叫喊過，爭取過，失敗過的口號。
「結束一黨專政。」上樓梯的人這樣回應，看來是上來保護天琪姐的隊友。
「雖然我是民主派，但我是來保護梁天琪的。」
天琪姐在房間走出來，同樣地以口號相認。
「香港獨立。」
這樣我們三個人就組成了一個小隊行動了。

要注意的是
這裏的梁天琪是個女人

大約是聖女貞德或者自由女神的形像

打漏了一個重要的人頭數目
這篇的時間點係系一開頭

ＢＴＷ 今晚打唔完一篇，聽日扮工果陣去補

Pishhhhh

我們仔細搜索這幢宿舍，不少房間都有這種R1895左輪手槍和7.65口徑子彈，但只有我手上這六粒是附有魔法的藍色子彈。
於是我回到一開始的房間去看那本魔導書，這個名為「冰矛」的魔法可以花費一分鐘的詠唱去發射一粒尖銳的冰，或將這個魔法賦予在一粒子彈，裝備魔杖可以最快可以把詠唱時間壓縮成五秒。
「你還在看書？快點去其他地方檢好槍吧，這裏只有上彈麻煩的左輪。」那位民主派朋友催促我。
「這裏兒叫做魔法學校，當然是檢魔法用品！剛剛在廣埸看不到有人放魔法嗎？」我反駁。
「能把敵人殺掉的武器就是好武器，那怕是一個煎Pan。」天琪姐過來打圓埸。
我們來到三樓，想要經平台走到對面的教學樓。
結果跑了一半路程，腳前就有個子彈孔。
「跑！」我們只能加速跑。
這兒四幢大樓都可能有槍手，我們實在不宜久留。

我推開教學樓的門，在走廊喘氣，那個民主派朋友也坐在地上咳。
天琪姐保持警戒，用左輪手槍指著某道打開的門。
旁邊某道課室門突然打開，有人跑出來用步槍對著我們開槍。
我馬上用左輪向他開槍，我顧不了瞄準，只能不停按下扳機直至打不出子彈。
天琪姐的注意力放了在另一間課室，慢了一點把槍口移過去。
我馬上打完七發子彈，只有一發沒附魔的普通子彈命中，但不足以致命。
「林洛恒被辛樂仁用AKM擊殺，餘下８０人」
那個人殺了我隊友以後繼續以全自動步槍向我們掃射。
他正把槍口壓往天琪姐，空鏜的我只好衝向那管槍口。
誰都可以死－除了梁天琪一個人。

最後天琪姐補了一槍，把他爆頭擊殺了。
剛剛的激昂使我暫時忘掉痛楚，但當戰鬥完畢之後馬上要償還一切
由胸腔傳來錐心刺痛，剛剛應該被AK打中兩發。
我被痛楚牽動了全身，連走一步路都做不到，只能癱在地上。
當我眼前的影像越來越模糊，耳朵開始聽不到東西的時候，胸膛有鼓力量把我帶回現實。
天琪姐褪去我上衣，用急救包的繃帶把我的傷口包紮。
「不用擔心，去喝點飲品就會回復過來的了。」
「不過槍聲應該會吸引其他人過來檢屍體。」

我們身處那個人埋伏的課室，看來天琪姐剛剛把我拖進來急救。
地上有點碎冰和積水，看來剛剛急凍子彈把課室入面不少地板結了冰。
她撿了那個人的AKM，瞄準那個死去的同伴。
「我拿AK你拿魔杖，剛剛你說過想檢魔法物品。」
她指著地下的魔杖和兩罐紅牛。
這支基本魔杖可以使詠唱魔法時不需要打開相關的魔法書，同時縮減一半詠唱時間。
半分鐘詠唱一粒冰矛，真的打架的話頭已經爆了。
倒不如用這個魔法把手上所有子彈都變成急凍子彈吧。
「你先看看你的左輪。」當我提出這個建議的時候，天琪姐馬上反對
我拿出左輪把彈殼退鏜，看到彈殼外面凝結了一層水點。
「這些子彈放在左輪射幾發沒甚麼大問題，但放在自動步槍肯定會卡彈鏜炸。
雖然我知道口徑是相通的。」
不過，在等待的時間，花半分鐘去做一粒「有效果的子彈」還是很值得。
我把子彈重新上鏜後，用魔杖開始為一粒子彈賦予效果。

「請在五分鐘內移動到白圈入面，否則你一直受傷直至死亡。」
這個時候傳來這樣的文字訊息，而我們所在的魔法學校剛好在白圈邊緣。
透過課室的窗口我看到有一道粉紅色的光撞在對面宿合大樓入面。
宿合大樓五樓大樓揚起了沙塵，周圍有不少人瞄著那邊開槍。
天琪姐做了一個向上的手勢。
我聽到其中一發槍聲就由我們正上方發出，聽頻率和響度應該是把狙擊槍。

聽到了樓上巴打的建議
我會減少魔法物品的數目

不過開了魔法學校這個坑，以後的戰鬥不會單純槍戰
玩家們會爭奪稀少的魔法武器，最後可能因為組合不齊全而放棄魔法
（有杖沒書，有書沒杖）

「各位，我是香港獨立陣線的梁天琪，各位支持港獨戰友應該認得我。
由於留言板是公開和匿名，所以戰友見面時請馬上以示威口號相認。
失散的戰友們請自行作戰，切勿在留言板相約在特定地方見面，以免被埋伏。」
天琪姐在文字頻度發出招降訊息，希望跟上面那個槍手議和。

「是你們這些港獨害死我女兒的！」某人匿名回覆。
「發生了甚麼事？」另一個人匿名回覆。
「雖然在這種時候還在打字聊天實在有點過份，不過我也想聽聽其他人的故事。」
這段對話表示至少有兩個，甚至三個人在這幢建築物入面。
「我女兒就是被你們的強姦的！」
我記得在香港獨立陣線三年前的集會期間，有個黨友在後樓梯發現一具被強姦的女屍。
警察一口咬定強姦犯是那個黨友，而那個黨友也在拘留室內離奇暴斃。
在死無對證的情況下，我們因為媒體的抺黑而一蹶不振，以後都召集不到足夠的反對力量。
當我想打字回應的時候，天琪姐阻止了我。
「對你女兒的情況我們深感同情，但是你女兒的死與我們無關；她是死後才被移動到我們會場嫁禍給我們，我們也是受害者。
如果你對我們有這樣的恨意的話，我們也只能過聖杯戰爭擊殺你，對不起。」天琪姐得體地打字回應。

「我要強姦你這個婊子！」我聽到樓上有人在怒吼。
不管真相如何，我們也只能殺掉他。
我們馬上離開課室，走樓梯上去聲音來源的另一間課室。
天琪把AK交給我，叫我開路。
我推開木門掃射，不過他已經架好槍等我們。
我們同時開槍，不過天琪姐進門補槍之後，他比我先倒下。

扮工的時候先打好一些
今日去玩卡停更

經過包紮之後，我回復了一些生命值，受傷的痛楚亦因此平復。
天琪姐一邊檢索物資，一邊盯著門口，生怕有人開門攻擊。
我們搜括了那個人和這間房間之後，得到了一件避彈衣，一支Kar98k狙擊槍和一把M16自動步槍，和一些補給品。
「我穿避彈衣，因為我較易成為攻擊目標」
「我拿M16，你拿Kar98k和AKM，因為子彈相通」
檢完東西之後，我們靠著門邊坐下，天琪姐發出這樣的文字訊息：
「請問餘下的另一個人願意加入我們嗎？」
「只要我說支持港獨，你們就不會攻擊我，對嗎？」那個人回答。
「沒錯，多個人多把槍更有優勢」天琪姐繼續勸說。

「香港獨立。」課室門外有人說口號。
「推門進來吧。」天琪姐握著槍警戒，同時叫她進來。
那個人把門推開並舉高雙手。
她背著一把步槍，穿著軍用避彈衣，要打架的話不會打輸的樣子。
「一個人活在這種殺人環境真的太恐佈了。
我沒有甚麼特別的願望，所以跟著你們叫以獨立為願望也可以。」她解釋她的目的。
「報上名來。」
於是我們都各自報上自已的名字，新來的少女叫做麥莉玲，而她們兩個都知道我叫做劉仁心。
然後大家分享各自的物資
她手上有一本魔導書，詠唱時間一分鐘，可以製造護盾令一個人免疫第一發子彈，持續時間半小時。
配合我的魔杖就可以把時間壓到三十秒。
同樣是三十秒時間詠唱，擋一發子彈比造一粒冰更有實戰價值。
於是我把我身上的魔杖和冰矛魔法書也交了給莉玲，因為我身上已經有兩把槍。
莉玲拿著魔杖，在我身上施法。
我一層淡淡的綠光依附在我身上，雖然可以擋下子彈，但同時暴露了自已位置。
「所以…非要強行突破，否則這個魔法還是不用比較好」天琪姐總結。

試完魔法後，我們開始搜索這幢教學大樓。
這幢大樓有一堆垃圾魔導書，很多詠唱時間長得離譜的大型魔法，例如有詠唱十二分鐘的地獄焰火；也有一些食物和藥品，槍和子彈反而偏少
最後我們在頂樓的課室找到了一部登入了的電腦。
電腦連接了一個叫做「聖杯系統」的內聯網，他顯示了作戰地圖，也顯示了不同許願者的文字訊息。
發訊人名字以代號稱呼，對比我們剛剛說過的話我們知道天琪姐是145208，我是145230，而莉玲是145290。
我們可以透過系統發放訊息，預視未來收圈位置，甚至召喚怪物攻擊對手，但這樣通通需要管理員權限
我試了幾個學校網絡常用的Admin帳號和密碼，但登不進去
「如果這是學校的內聯網的話，在中間的行政樓可能可以找到密碼紙。」我分折
「但是值不值得因此再在空中走廊活動呢？基於縮圈我們可能需要盡快離開學校。」天琪反駁。

「魅魔莉莉娜降臨！」
在一堆死亡訊息中，我們在電腦看到這段訊息。
「魅魔是其中一種怪物？誰叫出來的？
如果中立怪物把所有許願者殺掉的話，願望又怎樣結算呢？」我自言自語。
「走吧，別在查電腦了」天琪姐拉著我走。
天琪說我們要離開建築物，往森林方向走，這樣能夠及早走進白圈的內部作下一步打算。

「敏琳被張祿留以M16擊殺，餘下５４人。
魅魔因失去契約者而變得狂暴化，目前她在魔法學校大開殺戎戒。
擊殺她會得到神秘魔法能力。
張祿留成為了魅魔的食物，餘下５３人。」
透過寶石頸鍊，我們知道了有隻怪物在這間學校入面，而且有懸賞。

「所以我們更應該要馬上離開」天琪叫我們加快腳步。
「如果有其他人拿到魅魔力量開無雙，那怎麼辦？」莉玲反問
「首先，我們位於白圈邊緣，下一輪我們就要跑，要是被魅魔拖延了腳步，我怕我們趕不及進圈。
就算拿到了力量最後還是會被藍圈毒死。
而且，魅魔剛剛馬上秒殺了人，恐怕不是等閒之輩。
要的想拿力量的話，待其他人快打完的時候跑去尾刀收割會比直接硬上好。」天琪姐分析。

我們到了教育樓地下想離開學校的時候，看見不遠處有個人在奔跑。
射不射他好呢？我架起狙擊槍指著那個人。
然後有個粉紅色愛心從天而降，把他附近的草地炸爛。
「劉樂文被張可兒的愛心懲戒，餘下５０人。」
某人在這些建築物入面用魔法狙擊向外逃的人。
這些粉紅色愛心，令我想起了剛剛撞爛宿舍的那道粉紅色光。
「那個人可能在宿舍放魔法，剛剛我看到有串粉紅色光撞了進去。」我把我所看到的事告訴大家，我們也只能在這裏暫時多留一下。

今晚有飯局
停更一天

新讀者留名

現在活動範圍開始收窄，在地圖有個藍色的圈開始向白圈收緊，大概藍圈是所謂的活動範圍吧。
「魅魔在攻擊逃走的人。」
「不對，剛剛是玩家的擊殺訊息，和魅魔的不同。
只是有人拿了一個十分強的魔法而已。」天琪姐分析目前的情報。
「如果我們可以把那個人拉去打魅魔，讓他們神仙打架。
兩敗俱傷之後我們去補槍，如果尾刀魅魔我們還有獎勵！」莉鈴補充。
於是天琪姐叫我們返回頂樓，一方面用電腦調查有沒有魅魔的資料，另一方面也方便狙擊。
我一連看到幾個魅魔的擊殺訊息，看來這隻真的怪物不能單獨應付。
返回頂層之後，天琪叫莉玲幫我施放護盾，然後用電腦查資料；
她也叫我在走廊的窗望向平台，觀察宿舍和其他建築物的動靜。
有個人影由斜對面的實驗室大樓飛出來，透過瞄準鏡鏡望到是一個長有蝙蝠翅，帶有惡魔尾巴的吸血鬼。
我不肯定有沒有第三位這個級數的敵人，如果有的話我們還是找辦法溜走好了。
有幾個人在其他建築物入面射她，但子彈對她似乎沒甚麼效果。
我收起了狙擊槍以免被發現，不過繼續望著平台警戒著她。
「子彈似乎對魅魔無效，所以我們不要開槍。」我報告觀察結果給天琪姐。
有一個身穿水手服的蘿莉在宿舍大樓飛出來，她全身發出粉紅色的光，揮動魔杖發射粉紅愛心。
這些紅心一觸即爆，把建築物炸出一個個洞，威力大約是一個手榴彈。
粉紅蘿莉以紅心彈幕包圍魅魔，我馬上架起狙擊槍，把瞄準鏡上的十字對準她。
我原本以為神仙打架會平分秋色，但想不到這個魔法蘿莉竟然壓制魅魔。
這樣強的對手再獲得強大力量將會毀滅整埸聖杯戰爭。

紅心彈幕猛烈爆炸，我扣動板機狙擊魔法蘿莉。
爆炸過後沒有任何東西留下，同時也沒有任何和魅魔相關的擊殺情報。
等等，魅魔還未有死！
幸好魔法蘿莉沒有中彈，我還要靠你摸清魅魔的實力。
平台上的一灘血凝結成魅魔剛剛的樣子，看來她可以把自已變成血池去迴避爆炸。

「查到資料了！」莉玲用電腦查到了魅魔的資料。
莉莉娜是上次聖杯戰爭的許願者，她在魔法學校學到一堆魔法，並且將自已變成了吸血鬼。
雖然她能夠秒殺任何許願者，卻趕不及進入活動範圍
臨死前骸入聖杯系統並留下召喚書，讓下一次戰爭的人可以以魅魔的形態召喚她並帶她出去。
由於她不是今次參賽的許願者，所以聖杯不會提供魔力給她活動，因此她需要透過殺戮或跟契約者發生性行為以維持存活。
因為她的契約者已經死了，所以她只餘下不停殺人這條路。
如果她成功把所有許願者殺光，她就能夠實現「以強大的姿態離開」這個願望。

情報只提及她找不到人殺會自滅，而沒有告訴大家她的弱點。
也許她是殺不死的，放置她是最好的選項。

我和天琪都走到電腦前看資料。
這些資料是剛剛沒有的，我剛剛搜索過內聯網入面所有能夠查看的資料夾。
管理員懸賞和流出魅魔的資料，是要我們去對付她嗎？
「既然魅魔會自滅，我們趁著她們兩個打架的時候跑出去。
找個位置躲好不讓魅魔發現就可以了。」天琪叫我馬上逃。
的確，神仙打架不容平民插手，最好她們一起被縮圈毒死。
而且魔法蘿莉似乎沒有擊殺魅魔的手段，因此暫時不需要擔心魔法蘿莉會獲得擊殺魅魔的懸賞。

我們跑到地面，馬上奪門離開。
在前面不遠處有個人跟我們有著同樣逃跑的想法。
於是我們一直跟著他跑到森林。
他依靠著樹幹坐下休息，我們也以樹幹為掩護停下來。
天琪姐發放了招降訊息，他看見後反而警戒周圍但沒有發現我們。
然後有另一個人回覆了訊息，因為那個人沒有任何打訊息的動作。

「如果要加入你們的話，要叫甚麼口號？」
「任何一個港獨派的口號。」

「光復香港！」左邊不遠處有人大叫。
「時代革命！」右面有人回應。
細心觀察，原來有兩個人在樹林中對峙。
透過港獨口號認親之後，兩個人都放下武器走向對方。
也許因為生存的壓力大家需要用槍指著對方，但是當彼此都有共同目標之後就不需要互相攻擊了。
這個時候，正前方那個人竟然拿槍轉身想偷射兩個剛剛相認的港獨戰友。
天琪姐馬上向正前方的人開槍，就算沒中也要把他逼走。
「Hong Kong is not China」我一邊架槍一邊用口號跟兩個港獨戰友相認。
他們兩個也辨認出敵人方向，一同集火。
那個人只能躲在那棵樹後面，戰友向樹後拋手榴彈把他炸死了。
解決了敵人之後，我們分享情報和裝備。
他們一個叫做張立仁，另一個叫做蕭文敏，每人都有一支手槍。
大家都是由魔法學校走出來，發現魅魔實力太無解決定先逃跑。
立仁有一支紅色魔杖可以令詠唱加快５秒，基本上是垃圾。
文敏則有一個可以暴露位置的燐光術，３０秒詠唱之後發射一個光球，光球會在特定位置爆炸，然後使被照中的許願者全身發光１秒。
於是莉玲有多一個法術用了，有懷疑就丟燐光術把敵人照出來給大家射。
算上魔杖１５秒詠唱在殭局中應該有實戰價值。
我把AK交給文敏使用，因為兩把槍我用不完。
我相信港獨小隊以我們五人小隊為基礎一定可以招收隊友，然後順利壓制其他許願者。

各位，我聽日（３０號）生日了
聽日未必會出到故，所以今日打多一份

生日快樂

生日你個快樂

「請在五分鐘內移動到白圈入面，否則你一直受傷直至死亡。」
當限制區域公佈的時候，有人歡喜有人愁。
有人出生在白圈附近的魔法學校，撿到一堆神奇的魔法裝備也不需要跑圈；
但有人卻需要由地圖邊緣的漁村跑三公里路才能抵達白圈。

而我在公告之後就已經馬上跑，但白圈似乎離我有點遠。
因為我的出生點就在最偏僻的漁村，雖然物資有不少，但沒有太多時間搜索。
這裏有反對派政黨領黃枝豐，也有指罵過他的五毛，也有我這種沒政治背景的人。
大家都跟我一起跑，彼此有著跑圈不攻擊的默契。
如果大家出盡全力跑的話勉強可以進圈，但如果誰挑起戰鬥的話就只會大家一起死。

這種種平衡被一架農地上的空車子打破了。
我們這裏有六個人，但車只有五個位。
跑較快的人想搶先登車，但在開門的時候被後面的人射死了。
別以為死了一個人就可以全員登車，誰能擔保被射你不會是你？
電光火石之間，所有人都架起槍射擊。

為身女孩子的我跑比較慢，在隊伍最後面沒受子彈波及。
由於農地沒有掩護物，一輪射擊之後基本上沒有其他人站起來了。
由於我不認識他們的名字，所以無辦法由死亡訊息推斷這裏死了多少個人。
但黃枝豐肯定不在死亡名單上面。

可以肯定的是，除了我以外，所有人都趴在農作物上面。

港獨的劉仁心暫時唔寫死佢
將鏡頭轉去地圖的另一個角落

我可以直接衝進那架車直接開走，然後那幾個趴在地上的人應該會直接打死我。
「有誰還生還的，我們一起開車走。」
我收起了槍，向著農地大叫。
「有誰能擔保你們這些屁孩不會在背後開槍射我呢？」某個人發送文字訊息。
「我們現在打架有甚麼好處？
雖然大家的願望未必一致，甚至互相衝突，但只要活下來一定有機會實現。
如果我們現在打架死掉就沒有機會的了。」
「我不會幫你這種港獨份子打工的。」
大家都在農作物掩護下，用文字頻度談判。
看語氣和對話速度，大約估計有兩個人在對話。

「活動範圍正在縮細，請盡快進入白圈。」
地圖的藍圈正在縮細，這個殭局我實看不下去了。
我拔出我僅有的手槍，一步步走去汽車。
我細心觀察地上的農作物，看看他們藏在那裏。
「你們再不起身走我就開槍射你們！」我大聲警告，那怕我不知道他們實際躲在那裏。
黃枝豐站了起身並舉高雙手。
「那個女生這樣站著也沒人射她，我想大家大概都不願意開槍吧。」枝豐喊話嘗試打破殭局。
「不想跟我們一起走的話，進圈後下車後解散可以嗎？」枝豐走向我，向還埋伏的另一個人放話，不過那個人沒有回應。
「我們現在就開車走，還想留下來的就隨便你。」我加上速度跑上車，枝豐也趕過來。
結果那個人在車子旁邊的位置爬了起身用槍射枝豐。
我們也馬上拔槍還擊，不過速度比不上他的突襲。
在我們把他爆頭的同時，他也在枝豐身上開了幾個洞。
枝豐按著胸上的傷口在地上掙扎，那個人也倒地不起。
「羅源被方卓絲用P92擊殺，餘下54人。」
現埸只餘下了我一個人還能自由活動。
我可以把車直接駛走，讓枝豐自生自滅。
不過，我選擇用急救箱治療他，因為他是個好人。

我相信，把香港交給這樣的領治理會令大家感到幸福。
在整個反對派陣營中，只有他才懂得如何爭取其他勢力支持
他為我們的利益，不惜放棄安穩的生活，走上最前線與政權對抗。
他為我們坐過政治監，枉費了十多年時間。
雖然我也有自己想爭取的東西，但如果黃枝豐能建立更公平的政權，我相信我一定能夠他管治下找到實現夢想的方法。
所以我決定拯救他。

他回復生命值後感覺舒暢了很多，很快就可以自由活動。
我們搜括剛剛激戰的屍體後，拿到了步槍和一堆補給品。
然後兩個人一起上車駛往白圈。

今晚打deck停更一天
#可以預我個個禮拜六都係

枝豐一邊駕車，一邊談他的政治理想。
作為一個普通ＯＬ，甚麼民主，民主自決我根本不懂，我懂的就只是每天上班，下班，放假領錢買東西。
所以他的理念是甚麼並不重要，只要讓枝豐這種賢人統治我們就能夠幸福。
我往車後面一探，看見一層透明的藍色電膜正向我們逼近。
這層電膜應該就是地圖上的藍圈，也是我們的活動範圍。

車的引擎已經運作至極限，發出令人不適的噪音。
而行駛路線已經無視道路和地型，只往白圈直線走最近距離。
「車子已經開到極速，沒辦法再快了。」
電膜卻越來越接近我們，但我們已經沒有任何辦法。
幾十秒之後，我電膜已經貼近車子，我閉上眼等著被電膜電死。
然而電膜卻停下來了。

「請在三分鐘內移動到白圈入面。」
原來我們在最後一刻走進了活動範圍。
當藍圈縮至白圈之後，原來的白圈會變成新的藍圈，三分鐘之後藍圈會開始收縮至新的白圈之中。
換言之，活動範圍一直收窄，直至地圖上所有人聚在一起。
新的白圈包著一個島，島和這邊有兩條橋連接。
島上面有神聖遺跡，舊教堂和魔法石採礦埸三個主要建築群。

當我閱讀地圖的時候，車門突然傳出火花。
車旁的建築有槍手向我們開槍，看來劫車的人還是不少。
車門幾個彈孔不影響行駛，我們很容易就甩掉槍手。
於是枝豐不走道路改走沙灘，似乎在盤算著甚麼。
枝豐把車停在橋底叫我們下車游過對岸。
「這橋可能有伏，直接駛過去遇到槍擊是避無可避。
我們先游到對岸，然後再回頭幹掉想伏擊的人。」枝豐解釋。
「這裏距離對面，至少都有半公里…我們真的能游過去？」
「這海岸沒船能過去所以只能游過去，至少比吃子彈好吧。」說罷他就下水。
我深呼吸了一下，然後也硬著頭皮走進水裏。

這水溫度比我想像中暖，游起來也不算太吃力。
在途中我聽到上面傳來槍擊。
寶石頸鍊馬上在我眼前投影出文字訊息：
「司馬溫被張洛文以M12S擊殺，餘下３２人」
果然枝豐的判斷是正確的，如果我們堅持過橋就會死。
當我們上岸的時候，藍圈又開始縮了。
「先…回頭包抄…在橋上面的人。」
枝豐還在氣喘，不過還是要實行他的戰術
深呼吸之後，他解釋說我們直接跑圈會背向那個無差別殺人的埋伏者，所以要優先解決他。
我們因此往橋那邊跑，看見有個人以廢車做掩護等待著下架車的來臨。
然而他正向我們露出背脆弱的背面。
於是我們輕鬆地以三粒子彈收掉了他。
這個人身上有五把槍，三本魔導書，兩支魔杖還有一堆子彈和補給品。
看到橋面汽車的數目，他大概幹掉了一堆人吧。
在點算物品的時候，我也發現了一把玩具魔杖。
「魔法少女契約」
當我拾起的時候，眼前一白仿佛把我抽離了現實。

大約一至兩篇之後，枝豐會同天琪會合
但係會合左之後，這個政治聯盟會唔會真係一件好事呢？

頭盔要戴好

枝豐馬上在文字頻道表明身份。
「梁天琪，我是黃枝豐。
我們的同盟還有效嗎？」
他同時也叫我準備對他們放魔法，一但談判破裂就凍住他們。
他們在我們面前停車，一行十人的團隊一起下車。
他們是敵還是友？

魔法準備好隨時可以把他們雪成冰條

「你們是否願意以『香港獨立』作為我們共同的願望？」梁天琪問枝豐。
「我們的政治主張是讓香港人自行決定香港的前途。
當然面對制度的壓逼，所有反對派都應該團結，如果大家同意以『香港獨立』為願望，我們定當跟從。」枝豐答得十分玄，到底同盟還成不成立？
「別以為結盟只有我們單方面的好處，我們這邊有個很強的魔法少女可以幫大家收拾那隻魅魔。」天琪沒有馬上回答，枝豐馬上補充結盟的好處。
「我們支持所有同路人。
在這埸大逃殺中，多一個隊友即是少一個敵人。」天琪回應了枝豐
天琪伸手跟枝豐握手，看來結盟確立了。

「將那個魔法放在水中，讓他們看看效果。」
枝豐指著水裏，我就把冰彈射向那個方向。
看到水面上結出來的冰，他們都十分驚嘆。
「太強了吧，被射中基本上會直接凍死。」
「用這招去凍死其他人吧！」
「現在我們十二個人隊伍基本上穩贏，加上還有這個魔法。」

當我們想上車的時候，海面上有條粉紅色的光橫空而至。
魅魔一直追著一個粉紅色的魔法少女不放。
於是我化身成粉藍色的光，飛上半空迎擊魅魔。
冰凍魔彈很輕易地把魅魔雪成紅色的冰條，輕輕一敲就散了。
「恭喜黃心慈擊殺魅魔，她將獲得『無條件消滅一個人』的一次性魔法卷軸。」
系統傳來這段文字訊息。
我手上面出現了一個卷軸，只要我撕爛卷軸就可以無條件抺殺任何一個人。

「粉紅色，我們要一起行動嗎？組個魔法少女團看起來很好玩。」
擊殺魅魔後，我嘗試和魔法少女搭話。
「嘻嘻，幹掉那麻煩的魅魔之後，我終於可以大殺特殺了！
讓你連同世界一起爆炸吧！」
粉紅色向我發射粉紅色光球。
我側身閃過，光球爆炸卻使我炸開。
當我想撕開卷軸殺她的時候，她的頭就變成冰塊然後炸開了。
「張可兒被劉仁心以Kar98k發射的冰矛擊殺，餘下２５人」
「這裏不只你一個人會用冰魔法。」文字頻道有人留言。
是誰的戰功並不要緊，最重要的是最後我們能贏。

當我還在享受勝利的喜悅的時候，一陣尖銳的風在我耳邊劃過。
有人向我開槍。
子彈不是橋那邊發出的，槍手應該在海邊的小屋。
我向那間屋發射冰彈，然後Ｚ字型向回我們的車隊中。
藍圈逼近，我們也只好繼續開車駛進島中央，再想辦法截擊那個人。

以前中學寫故用同學個名，結果比Miss屌

梁天琪那邊雖然帶了十個人過來，不過有七個都是枝豐的黨員，只因找不到領袖而加入梁天琪的隊伍。
在枝豐加入之後，梁天琪的港獨陣線反而成為了小數派。
梁天琪因為有明顯口號所以容易號召人，不過以政黨規模來說枝豐的政黨比較大。
汽車編配也因為枝豐加入而有變化，枝豐在我坐的車上面，連同五位黨員。
而另外枝豐兩位黨員因為車子位子不夠而要坐在梁天琪的車上面。
我們互相介紹自已，名字我記不太住，感覺都是拿著槍的無名小卒而已。
他們原本在橋邊的小鎮互相撕殺，不過看到梁天琪的廣播就一起停火並加入天琪小隊。
雖然理念有點分別，但在枝豐的政治聯盟下也加入她們。
其實我聽不懂，也理解不到自決派和港獨派的分別，我只是支持黃枝豐這個人。
政治對我來說太骯髒了，我只是沒有其他願望才幫助枝豐而已。

藍圈收緊了後，公佈了下一輪活動範圍只有神聖遺跡。
在我們行駛途中有人在森林向我們的車開槍，然後我們十二個人一起下車抓他。
我用冰彈向所有可以躲人的草叢射冰彈，然後十二個人一起向那裏亂槍掃射，那個人基本上逃不掉。
目前生存人數只餘下廿人左右，我們一行十二個人擁有絕大優勢。
除非他們所有人團結起來，或者有我這種級數的魔法少女敵人出現。
我們以同樣的手法清掉幾個嘗試埋伏我們的敵人，目前只餘下十七個許願者生存。

最後我們駛到神聖遺跡，迎接我們的勝利。
我飛了上天由高空偵察
神聖遺跡是一間由充滿黃金的廢墟。
除了正中央的不明祭壇以外基本上看不出任何建築物的外形，只餘下頹門敗瓦。
活動範圍包括了這個廢墟和外面的一些草地，其他人都要由島上其他地方跑過來。
一個綠色的魔法少女和三個拿槍的男人在祭壇附近坐下休息。
我看到她，她也看到我。
「各位，我是尋求和平的魔法少女，在打架之前可以聽我說話嗎？
魔法少女是世上最美好的東西，我想把這種喜悅帶給其他人，而不是單單是我自已一個人。
所以我希望所有少女都能夠變成魔法少女維持愛和正義。」
綠色魔法少女傳來這樣的文字訊息。
夢想變成魔法少女嗎？我摸一摸身上的水手服，感覺自已好像變得年輕了一點。
雖然有點幼稚，但是變身放魔法真的很好玩。
「你好，我是香港獨立陣線的梁天琪，我們這裏十二個人的共同願望是『香港獨立』
基於聖杯戰爭的規則，如果你有其他願望，我們只能一戰。」
但是…要實現這個願望就要用「直接讓香港獨立」這個願望來交換。
「創造不存在於現實的魔法」好像比「實現物理上有可能的事情」更值得用聖杯。

「馬上用卷軸殺掉那個魔法少女！」
當我猶豫的時候我聽到枝豐大叫。
下面正在打架，我們雖然有人數優勢，但竟然陷入苦戰。
那個魔法少女不停用魔法治療她的槍手，打在身上的子彈傷害一瞬間就完全回復。
相反我們就要用醫療包慢慢補，間中有幾個人被爆頭直接擊殺。
「就算我們兩個人可以帶著變身魔法出去，在『沒有魔法少女的世界』我們只能夠偷偷摸摸地用。」綠色魔法少女對著我大叫。
這一刻我可以直接決定這埸聖杯戰爭的結果。
到底要實現枝豐的政治理想，還是讓所有少女得到幸福呢？
我拿出殺人卷軸，舉棋不定。

然後我的頭感覺一陣刺痛，冰凍的感覺由頭顱傳至全身。
「我們的魔法少女叛變了。」最後我聽到這句話。

「劉仁心，你在幹甚麼！」
「我們的魔法少女叛變了。」
如果藍色忠於我們的話，她會毫不猶豫地殺死綠色。
因為她手上有秒殺任何人的魔法，所以我只能夠在她背叛我們前先把她打下來。
天琪姐和我打眼色，默許我這樣射殺「同伴」。
她明白藍色正準備叛變，不過其他人不懂。
「把魔法少女打死了，我們怎樣打入面的人！」
「你是不是要把我們害死！」
雖然剛剛打死了綠色的兩個槍手，但我們還陷於苦戰
因為她用盡所有治療力量保護一個槍手，使她幾乎無敵。
就算我的冰矛狙擊子彈貫穿她的頭也可以絲毫無損，連結冰效果也沒有出現。
「仁心你躲好，如果我死了也請你生存下去，實現我們的願望。」
天琪姐對戰況似乎不感樂觀，竟然我說遺言。
畢竟另一位黨友已經在早前中槍身亡，天琪的隊友只有我一個人而已。

她在文字頻道說想要帶頭衝鋒：
「各位，躲下來也不是辦法，不如我們一起衝進祭壇入面繞過那個人把魔法少女打死。」
「你是想把我們賣光吧？」
理論上我們可以衝進祭壇，用肉身硬吃槍手的子彈，然後隨便找個人把綠色射死。
不過沒人願意做吃子彈的人，所以目前大家都躲在不同瓦礫中跟槍手駁火，然後一個個被打死。
我看著藍色屍體，想起了她身上有張殺人卷軸。
如果我們可以用卷軸殺掉綠色，然後這埸戰鬥就完了。

藍色伏屍在遺跡外面的草地上。
那裏沒有任何掩護物，任何人都可以射我。
我也只有放手一博的選擇
我跑到那塊草地上，槍手馬上朝我開槍，不過沒有打中。
在子彈的壓力下，我也沒辦法撿任何東西。
天琪趁那個空隙衝進祭壇那邊嘗試繞過槍手。
槍手察覺天琪的意圖，改為射擊她，我也因此找到空隙瞄準槍手後面的綠色魔法少女。
冰凍的子彈雖然沒有把她打死，但也成功打斷她的治療魔法。
失去治療的槍手連同魔法少女被後面一哄而上的人射殺。

最後的敵人死了，所以我們贏了嗎？
不對，除了遺跡入面的四個人以外，還有其他人存在。
在我們來這裏的時候，存活人數有十七人，我們佔了十二，他們四個人，還有最後一個敵人躲在不知名地方。
大戰以後，我們還有五個人存活，只要把受傷倒地的天琪姐救起來，五個人慢慢搜他出來一定贏。

「梁天琪被麥莉玲毒殺，餘下五人」

甚麼！
他們竟然把天琪姐給…
黃枝豐你們這班人－不得好死！

我檢起藍色身上的殺人卷軸，撕掉後然後大叫。
「消滅黃枝豐！」
「黃枝豐暴斃，餘下四人。」

既然你們對我的天琪姐下手，我也不會給你們的領袖存活。
管他的政治同盟，我現在要你們全部一起下地獄！
我的黨友已經全部陣亡了，現在我只為了我自已和天琪姐的遺願作戰。

視角返去港獨陣線果個主角
不幸地政治同盟分裂了
領袖死了

再沒有人可以用政治理念團結其他人了

殘存的枝豐黨員以瓦礫作掩護射擊我，我隨便了了一塊瓦礫躲起來。
對方有個槍手和法師，至少我記得麥莉玲撿了一堆魔法裝備。
另外還有人躲了起來，目前是二對一對一的局面。
剛剛公佈了下一個活動範圍只有遺跡外的草地，那塊毫無掩護物的草地。
誰先跑圈誰就會被射。

突然，不遠的樹林發了光。
那道光一瞬即逝，我只知道大約方位
啪－
「麥莉玲被沈影以M24擊殺 餘下三人」
麥莉玲有個燐光術可以把人照出來，結果在她放魔法的同時，被那個人狙爆頭了。

呯呯呯－啪－
「關若心被沈影以M24擊殺 餘下二人」
麥莉玲的隊友想幫她報仇，結果也被狙殺。

原本我還以為我和她們有埸激戰，結果她們就這樣滑稽地退埸。
甚麼恩怨，甚麼政治問題隨著枝豐黨員全部死亡而結束。
也許「殺死梁天琪」不是黃枝豐的指令，而是麥莉玲一個人獨斷行事。
不過真相已經不重要了，目前只餘下我和沈影兩個人的狙擊單挑。

如果他真的在那個樹林裏面，我用瞄準鏡一定能看到他。
不過如果我探頭用狙擊槍找尋他，大概會被那個人一狙爆頭。
試試能不能夠在文字頻度跟他溝通，甚至唬嚇他。
「沈影，剛剛的法師已經把你照出來，你的頭已經在我狙擊鏡上面。
在你死之前，能不能夠說說你的願望，看看我能不能夠幫你實現。」
「劉仁心，你這個笑話真的很冷，如果你真的看到我的話，還需要打甚麼字？」
馬上被識破了。
「不過，我也有興趣看看你這個第二名的願望，我們互相交換願望吧。
剛剛看到可愛的魔法少女，我就想創造一個魔法少女世界。
只可惜她們兩個都被你射死了。
不對，三個魔法少女都是死在你手上的。」
「因為我要幫梁天琪實現香港獨立的願望。」
「如果我們可以用魔法少女的力量實現香港獨立呢？其實我也算是港獨派。」
「對不起，我答應過梁天琪要用聖杯完成她的願望。」
活動範圍差不多要收窄了，我們再沒有可以談判的時間。
我在草地和瓦礫丟了幾個煙霧彈，在煙霧掩護下我首先跑進草地趴下。
雖然沒有實體掩護，但草叢高度尚算可以躲人，至少他沒有打中我。

我嗅到一陣煙味，一陣熱氣瞬速侵襲。
看來他把燃燒彈丟到我旁邊，燃點了這邊的草地。
我拔出左輪手槍，把七發冰凍子彈全部打到地上滅火。
冰凍子彈遇上火焰使周圍瀰漫水氣，保護我不被火燒但同時暴露我的位置。
沈影可以用步槍瞄著水氣掃射，而我隔著煙和水氣根本看不清楚他在那裏。
子彈猶如雨澆在我身邊，我能做的只有把身上所有投擲武器全部丟出去。
煙霧彈，燃燒彈，炸彈，閃光彈，全部丟往子彈發射的方向。
子彈的發射停止了，我趁機起身看看能不能反擊。

我看到一個很細小的電圈包圍我們身處的草地，草地由圈的另一邊開始燃燒。
他在那裏！他在那裏！我找不到他！
接著我我被不明子彈爆頭。
最後，我看到一個血流披面的男人，依著電圈外的一棵大樹坐下。
千算萬算，我竟然算不出他竟然在電圈外面射我。

有一個人，他在小島上的橋邊小屋開局，他撿了一支步槍並幹掉另一個想來殺他的人。
撿了他手上的狙擊槍後，他一直在小屋中等待時間流動。
沒有經歷過魔法學校的魅魔風波，也沒有撿獲和認識任何魔法。
橋邊的魔法少女戰鬥，因為他看得十分爽所以沒有開槍。
相反，他狙殺了一個向魔法少女開槍的瘋子。
活動範圍收窄後，他潛伏在神聖遺跡外的樹上面警戒著。
港獨對魔法少女的大戰他沒有參戰，因為幫了任何一方都是找死的。
在劉仁心連殺兩位魔法少女後，他下定決心許願幫助魔法少女。
原本他想馬上收拾劉仁心，不過剛好有人向他放魔法所以只能先狙殺法師和他的同伴。
結果給劉仁心逃到草地中，佔有了下一個活動範圍。
電圈收縮後，他決定忍著傷害把劉仁心逼出來殺掉。
他一邊用急救包治療自已，一邊向草地丟燃燒彈。
燃燒彈被冰魔法中和成一堆水氣，使他知道了對方大概位置，只可惜步槍掃射不死。
最後，在劉仁心爬起身找他的時候，他以最後一點生命值把劉仁心狙殺。

只有站著活著的，才是贏家
就算你拿了最強的裝備，有最好的魔法，有最多的伙伴，只要你死掉了就輸掉了。
那怕是一個躲起來的卑鄙小人，只要活到最後就能夠實現他的願望。
管理者把他接到管理室並醫治他的傷勢，並詢問他的願望。

「我希望創造一個魔法少女的世界。」
這是聖杯戰爭勝利者沈影的願望。

全文完結
我鼓勵玩Camp的

整理一下思緒之後,準備開一個魔法少女的坑

雖然對梁天琪的情況感到有點可惜
不過在她遇上枝豐,就注定了敗局
因為她只有口號,號召力不夠他

當一個團隊出現了兩個領袖就意味著分裂和互相消耗
再加上藍色魔法少女獲得決定性的力量,就意味著團隊的崩潰

政治理想
還是用物理手段爭取比較好

人人都自私架啦
就算真係有一班所謂相同理想嘅人贏左
我覺得總會有人背叛想許第二個願
然後又開始混戰